到底杏花邨、綠楊新邨扮公屋係咩心態？

係香港，普遍共識叫得XXX邨就係公屋，咁杏花邨、綠楊新邨扮公屋係咩心態？

杏花村杏花邨好聽啲啫

又一村都係，屌

杏花邨地方名黎

重有美孚新邨

新界d 村 棕地又係公屋
樓豬個腦裝屎㗎

南豐新邨

明明係啲公屋扮私樓

呢d名好過依家d鳩名啦下話

呢啲仆街臭西私樓狗
應該捉曬去打靶殺村
啲樓吉左攞黎做公屋
咁先對得住條村個名

好大陣酸臭味

松柏新邨，玫瑰新邨

好過個啲改到鬼死咁刁鑽嘅用字啦

識有個朋友住杏花邨同讀bba law
有日佢暗戀既女仔終於問佢住邊讀咩
佢就照直搭
之後個女仔就唔理佢啦

賈雨村

條女咁無知就算啦

會直接講綠楊，唔會講埋綠楊新邨